====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Même dans la longue durée du phénomène urbain ou l ' ouverture soudaine de nouvelles porosités pour refonder profondément ses caractéristiques ,  l ' impossibilité apparente de modifier ce statut et ce rôle négatifs de l ' espace soulève d ' autres interrogations sur l ' espace comme condition et comme un agent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

